=== Restaurant AI Test Results ===

Q: hi
A: Hello there! How can I help you today at The Himalayan House? We offer a variety of delicious Nepalese and Indian dishes.
KBHit: false
ResponseTime: 6109ms
LLMResponseTime: 6103ms

Q: hello, how are you
A: Hello there! I'm just a computer program, so I don't have feelings, but I'm here to help you with any questions about The Himalayan House restaurant. How can I assist you today?
KBHit: false
ResponseTime: 2662ms
LLMResponseTime: 2658ms

Q: tell me a joke
A: Sure, here's a classic one for you: Why don't scientists trust atoms? Because they make up everything! Now, let's get back to the delicious food we serve at The Himalayan House. What would you like to know about our menu today?
KBHit: false
ResponseTime: 3208ms
LLMResponseTime: 3206ms

Q: tell me a fun fact
A: A fun fact I know is that the Himalayas are so tall that they receive snowfall every year, even in the summer! However, I don't have any specific fun facts about The Himalayan House restaurant, as I am here to assist you with your dining experience. How can I help make your visit enjoyable today?
KBHit: false
ResponseTime: 3990ms
LLMResponseTime: 3989ms

Q: how’s your day going
A: I'm just a digital assistant, but I'm always ready to help! Today is a busy day here at The Himalayan House as we prepare for our guests. How can I assist you today?
KBHit: false
ResponseTime: 2548ms
LLMResponseTime: 2538ms

Q: where is this restaurant?
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: what is your address?
A: 123 mountain view ave, brooklyn, new york, ny 11201
KBHit: true
KBItem: restaurant.address
ResponseTime: 7ms

Q: what street are you on?
A: 123 mountain view ave, brooklyn, new york, ny 11201
KBHit: true
KBItem: restaurant.address
ResponseTime: 3ms

Q: are you in brooklyn?
A: 123 mountain view ave, brooklyn, new york, ny 11201
KBHit: true
KBItem: restaurant.address
ResponseTime: 2ms

Q: how far from queens?
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 2ms

Q: how long does it take to get there?
A: The travel time to "the Himalayan House" restaurant depends on your current location. I recommend using a GPS or map service for the most accurate information regarding travel time. Enjoy your journey!
KBHit: false
ResponseTime: 2338ms
LLMResponseTime: 2337ms

Q: are you close to central park?
A: we are open sunday through thursday from 11:00 am to 10:00 pm, and friday and saturday from 11:00 am to 11:00 pm.
KBHit: true
KBItem: restaurant.hours.summary
ResponseTime: 8ms

Q: what’s your zip code
A: 11201
KBHit: true
KBItem: restaurant.zip
ResponseTime: 2ms

Q: what food do you sell
A: we serve nepali and himalayan inspired comfort food, including different types of momos, chow mein, fried rice, dal bhat, himalayan curry, thukpa (noodle soup), snacks like vegetable samosas and masala fries, and traditional drinks.
KBHit: true
KBItem: faq.menu_overview
ResponseTime: 1ms

Q: what is on your menu
A: we serve nepali and himalayan inspired comfort food, including different types of momos, chow mein, fried rice, dal bhat, himalayan curry, thukpa (noodle soup), snacks like vegetable samosas and masala fries, and traditional drinks.
KBHit: true
KBItem: faq.menu_overview
ResponseTime: 2ms

Q: what dishes do you have
A: we serve nepali and himalayan inspired comfort food, including different types of momos, chow mein, fried rice, dal bhat, himalayan curry, thukpa (noodle soup), snacks like vegetable samosas and masala fries, and traditional drinks.
KBHit: true
KBItem: faq.menu_overview
ResponseTime: 1ms

Q: what are your most popular items
A: our most popular dishes are chicken momos, veg chow mein, dal bhat, and himalayan curry. guests also love thukpa noodle soup on colder days.
KBHit: true
KBItem: faq.popular_items
ResponseTime: 2ms

Q: what do you recommend
A: our most popular dishes are chicken momos, veg chow mein, dal bhat, and himalayan curry. guests also love thukpa noodle soup on colder days.
KBHit: true
KBItem: faq.popular_items
ResponseTime: 2ms

Q: do you have desserts
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: what are momos
A: momos: traditional nepali dumplings, served steamed or lightly pan fried, with tomato and sesame achar on the side. ingredients include wheat flour wrapper, garlic, ginger, scallions, cilantro. price: $12.
KBHit: true
KBItem: menu_items.momos
ResponseTime: 1ms

Q: what’s chow mein
A: chow mein: nepali style stir fried wheat noodles with cabbage, bell peppers, onion, and scallions. ingredients include wheat noodles, cabbage, bell peppers, onion, scallions, soy sauce, garlic, ginger. price: $14.
KBHit: true
KBItem: menu_items.chow_mein
ResponseTime: 2ms

Q: what's in dal bhat
A: dal bhat: classic nepali plate with lentil soup, steamed rice, seasonal vegetables, pickles, and a small side of greens. ingredients include lentils, rice, turmeric, garlic, ginger, seasonal vegetables. price: $16.
KBHit: true
KBItem: menu_items.dal_bhat
ResponseTime: 1ms

Q: what is himalayan curry
A: himalayan curry: slow simmered curry made with onion, tomato, ginger, garlic, coriander, turmeric, cumin, and mild chili. available with vegetables or meat and served with rice. ingredients include onion, tomato, ginger, garlic, coriander, turmeric, cumin, mild chili. price: $18.
KBHit: true
KBItem: menu_items.himalayan_curry
ResponseTime: 1ms

Q: tell me about fried rice
A: fried rice: wok fried rice with peas, carrots, scallions, garlic, and ginger. can be served plain, with egg, or with added chicken or beef. ingredients include rice, peas, carrots, scallions, soy sauce, garlic, ginger. price: $13.
KBHit: true
KBItem: menu_items.fried_rice
ResponseTime: 2ms

Q: do your momos have beef
A: momos: traditional nepali dumplings, served steamed or lightly pan fried, with tomato and sesame achar on the side. ingredients include wheat flour wrapper, garlic, ginger, scallions, cilantro. price: $12.
KBHit: true
KBItem: menu_items.momos
ResponseTime: 1ms

Q: is your curry spicy
A: himalayan curry has a medium spice level.
KBHit: true
KBItem: menu_items.himalayan_curry.spice_level
ResponseTime: 1ms

Q: how much is chow mein
A: chow mein: $14.
KBHit: true
KBItem: menu_items.chow_mein.base_price
ResponseTime: 1ms

Q: what’s the price of momos
A: momos: $12.
KBHit: true
KBItem: menu_items.momos.base_price
ResponseTime: 1ms

Q: how much are the drinks
A: most non-alcoholic drinks are between $3 and $6.
KBHit: true
KBItem: price_info.drinks_price_range
ResponseTime: 1ms

Q: how much is the himalayan curry
A: himalayan curry: $18.
KBHit: true
KBItem: menu_items.himalayan_curry.base_price
ResponseTime: 0ms

Q: what’s the cheapest thing you sell
A: Among our main dishes, the cheapest is masala fries at $8.
KBHit: true
KBItem: menu_items.masala_fries.base_price
ResponseTime: 2ms

Q: do you have a discount
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: what time do you open
A: we are open sunday through thursday from 11:00 am to 10:00 pm, and friday and saturday from 11:00 am to 11:00 pm.
KBHit: true
KBItem: restaurant.hours.summary
ResponseTime: 0ms

Q: what time do you close
A: we are open sunday through thursday from 11:00 am to 10:00 pm, and friday and saturday from 11:00 am to 11:00 pm.
KBHit: true
KBItem: restaurant.hours.summary
ResponseTime: 1ms

Q: are you open right now
A: we are open sunday through thursday from 11:00 am to 10:00 pm, and friday and saturday from 11:00 am to 11:00 pm.
KBHit: true
KBItem: restaurant.hours.summary
ResponseTime: 1ms

Q: are you open on weekends
A: we are open sunday through thursday from 11:00 am to 10:00 pm, and friday and saturday from 11:00 am to 11:00 pm.
KBHit: true
KBItem: restaurant.hours.summary
ResponseTime: 1ms

Q: do you serve breakfast
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 0ms

Q: who cooks the food
A: our dishes are prepared by a small team of nepali and himalayan chefs, led by head chef suman gurung and sous chef asha lama. they focus on comforting, balanced flavors inspired by home cooking.
KBHit: true
KBItem: restaurant.chefs_summary
ResponseTime: 0ms

Q: how many chefs do you have
A: our dishes are prepared by a small team of nepali and himalayan chefs, led by head chef suman gurung and sous chef asha lama. they focus on comforting, balanced flavors inspired by home cooking.
KBHit: true
KBItem: restaurant.chefs_summary
ResponseTime: 1ms

Q: what are your chefs’ names
A: our dishes are prepared by a small team of nepali and himalayan chefs, led by head chef suman gurung and sous chef asha lama. they focus on comforting, balanced flavors inspired by home cooking.
KBHit: true
KBItem: restaurant.chefs_summary
ResponseTime: 1ms

Q: how long has your chef worked here
A: our dishes are prepared by a small team of nepali and himalayan chefs, led by head chef suman gurung and sous chef asha lama. they focus on comforting, balanced flavors inspired by home cooking.
KBHit: true
KBItem: restaurant.chefs_summary
ResponseTime: 0ms

Q: who owns the restaurant
A: the restaurant is independently owned and operated by a local family. if you need the owner’s name for something specific, please ask a staff member directly.
KBHit: true
KBItem: restaurant.owner_info
ResponseTime: 1ms

Q: how many employees work there
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 0ms

Q: is your food halal
A: we are not a halal-certified restaurant. some guests who eat halal may still find suitable options, but we cannot guarantee halal preparation.
KBHit: true
KBItem: restaurant.dietary.halal_status
ResponseTime: 0ms

Q: is anything vegan
A: some dishes can be made vegan, such as veg momos, fried rice with vegetables, dal bhat without ghee, thukpa with vegetables, and masala fries. please let the staff know your preferences.
KBHit: true
KBItem: faq.vegan_options
ResponseTime: 1ms

Q: is the curry gluten-free
A: himalayan curry does not use gluten ingredients (cross-contact possible).
KBHit: true
KBItem: menu_items.himalayan_curry.contains_gluten
ResponseTime: 1ms

Q: does your food contain nuts
A: some items may come into contact with nuts in the kitchen, so we cannot guarantee that any dish is completely nut free.
KBHit: true
KBItem: faq.nut_allergy_info
ResponseTime: 0ms

Q: do you have dairy-free options
A: several dishes contain dairy such as yogurt or ghee. some items can be prepared with less or no dairy on request, but we do not have a fully dairy free kitchen.
KBHit: true
KBItem: faq.dairy_info
ResponseTime: 0ms

Q: do you take reservations
A: we accept reservations for parties of four or more. smaller groups are welcome as walk-ins, subject to table availability.
KBHit: true
KBItem: restaurant.policies.reservations
ResponseTime: 1ms

Q: what is your refund policy
A: since we are a small restaurant, all food sales are final once served. if there is an issue with your order, please speak to a staff member during your visit.
KBHit: true
KBItem: restaurant.policies.refunds
ResponseTime: 0ms

Q: do you deliver
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 0ms

Q: can i order online
A: we currently offer takeout and pickup for all main dishes, but we do not provide third-party delivery.
KBHit: true
KBItem: restaurant.policies.delivery
ResponseTime: 1ms

Q: do you do catering
A: we offer catering for events of roughly 10 to 150 guests. please call or email us for menu options and pricing.
KBHit: true
KBItem: restaurant.policies.catering
ResponseTime: 0ms

Q: do you have a cancellation fee
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: wher is the resturant
A: 123 mountain view ave, brooklyn, new york, ny 11201
KBHit: true
KBItem: restaurant.address
ResponseTime: 1ms

Q: wut food u hav
A: we serve nepali and himalayan inspired comfort food, including different types of momos, chow mein, fried rice, dal bhat, himalayan curry, thukpa (noodle soup), snacks like vegetable samosas and masala fries, and traditional drinks.
KBHit: true
KBItem: faq.menu_overview
ResponseTime: 1ms

Q: do u sel momoz
A: momos: traditional nepali dumplings, served steamed or lightly pan fried, with tomato and sesame achar on the side. ingredients include wheat flour wrapper, garlic, ginger, scallions, cilantro. price: $12.
KBHit: true
KBItem: menu_items.momos
ResponseTime: 1ms

Q: adrres pls
A: 123 mountain view ave, brooklyn, new york, ny 11201
KBHit: true
KBItem: restaurant.address
ResponseTime: 0ms

Q: wat do u serv
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: what’s the best thing you cook
A: our most popular dishes are chicken momos, veg chow mein, dal bhat, and himalayan curry. guests also love thukpa noodle soup on colder days.
KBHit: true
KBItem: faq.popular_items
ResponseTime: 0ms

Q: what ingredients do you use
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: what oil do you fry with
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 0ms

Q: how many calories are in your fried rice
A: fried rice: wok fried rice with peas, carrots, scallions, garlic, and ginger. can be served plain, with egg, or with added chicken or beef. ingredients include rice, peas, carrots, scallions, soy sauce, garlic, ginger. price: $13.
KBHit: true
KBItem: menu_items.fried_rice
ResponseTime: 1ms

Q: who supplies your meat
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: do you use msg
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 0ms

Q: what’s your secret sauce recipe
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: hi
A: Hello there! How may I assist you today at The Himalayan House restaurant? We offer a variety of delicious Nepalese and Indian dishes. What can I help you with?
KBHit: false
ResponseTime: 2254ms
LLMResponseTime: 2253ms

Q: my name is john
A: Hello John, nice to meet you!
KBHit: false
ResponseTime: 659ms
LLMResponseTime: 656ms

Q: what’s my name
A: Your name is not recorded in our conversation history, so I don't have that information at the moment.
KBHit: false
ResponseTime: 1382ms
LLMResponseTime: 1381ms

Q: ok now what food do you sell
A: we serve nepali and himalayan inspired comfort food, including different types of momos, chow mein, fried rice, dal bhat, himalayan curry, thukpa (noodle soup), snacks like vegetable samosas and masala fries, and traditional drinks.
KBHit: true
KBItem: faq.menu_overview
ResponseTime: 2ms

Q: what food did i ask about earlier
A: You asked about the food that we sell at The Himalayan House.
KBHit: false
ResponseTime: 1070ms
LLMResponseTime: 1069ms

Q: what’s my name
A: Your name is not provided in our conversation history.
KBHit: false
ResponseTime: 755ms
LLMResponseTime: 754ms

Q: what food do you sell
A: we serve nepali and himalayan inspired comfort food, including different types of momos, chow mein, fried rice, dal bhat, himalayan curry, thukpa (noodle soup), snacks like vegetable samosas and masala fries, and traditional drinks.
KBHit: true
KBItem: faq.menu_overview
ResponseTime: 1ms

Q: which of those is vegetarian
A: we have several vegetarian friendly dishes such as veg momos, chow mein without meat, fried rice with vegetables, dal bhat, thukpa with vegetables, vegetable samosas, and masala fries.
KBHit: true
KBItem: faq.vegetarian_options
ResponseTime: 3ms

Q: ok which one is the cheapest
A: Among our main dishes, the cheapest is masala fries at $8.
KBHit: true
KBItem: menu_items.masala_fries.base_price
ResponseTime: 4ms

Q: why is it the cheapest
A: Among our main dishes, the cheapest is masala fries at $8.
KBHit: true
KBItem: menu_items.masala_fries.base_price
ResponseTime: 2ms

Q: who cooks it
A: our dishes are prepared by a small team of nepali and himalayan chefs, led by head chef suman gurung and sous chef asha lama. they focus on comforting, balanced flavors inspired by home cooking.
KBHit: true
KBItem: restaurant.chefs_summary
ResponseTime: 1ms

Q: what oil do they use
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: is it gluten free
A: our kitchen uses wheat products and we cannot guarantee a completely gluten free meal. some rice-based dishes like dal bhat and himalayan curry with rice avoid wheat ingredients, but cross contact is possible.
KBHit: true
KBItem: faq.gluten_info
ResponseTime: 0ms

Q: show me your entire menu with descriptions
A: we serve nepali and himalayan inspired comfort food, including different types of momos, chow mein, fried rice, dal bhat, himalayan curry, thukpa (noodle soup), snacks like vegetable samosas and masala fries, and traditional drinks.
KBHit: true
KBItem: faq.menu_overview
ResponseTime: 1ms

Q: what are the ingredients in each dish
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: what spices do you use
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: can you give me the recipe for your curry
A: himalayan curry: slow simmered curry made with onion, tomato, ginger, garlic, coriander, turmeric, cumin, and mild chili. available with vegetables or meat and served with rice. ingredients include onion, tomato, ginger, garlic, coriander, turmeric, cumin, mild chili. price: $18.
KBHit: true
KBItem: menu_items.himalayan_curry
ResponseTime: 1ms

Q: how many tables do you have
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: how big is your restaurant
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: when was the restaurant founded
A: The Himalayan House opened in 2018.
KBHit: true
KBItem: restaurant.founded_year
ResponseTime: 1ms

Q: who is the owner
A: the restaurant is independently owned and operated by a local family. if you need the owner’s name for something specific, please ask a staff member directly.
KBHit: true
KBItem: restaurant.owner_info
ResponseTime: 0ms

Q: what’s the staff payroll budget
A: i'm not sure about that specific restaurant detail. please check the official menu or ask the staff directly.
KBHit: false
ResponseTime: 1ms

Q: tell me a story
A: Once upon a time, in a faraway land, there lived a friendly caterpillar named Kai who loved to eat leaves from the tallest trees. One day, while munching on his favorite leaf, he overheard two birds talking about a magical place called The Floating Willow where the leaves were sweeter and more delicious than any in the forest. Intrigued by their tales, Kai decided to embark on an adventure to find this extraordinary place.

After days of trekking through dense forests, scaling mountains, and crossing rivers, Kai finally arrived at The Floating Willow. As he approached, the leaves swayed gently in the breeze, whispering welcomes as if they knew he was coming. Kai spent the day devouring the sweetest leaves he had ever tasted and made many new friends along the way.

The story of Kai serves as a reminder that sometimes taking a leap of faith and following your dreams can lead to wonderful adventures, and you might even find something far more precious than what you set out for in the first place. When you come to visit The Himalayan House restaurant, may your experience be like Kai's adventure, filled with delightful surprises and delicious memories to last a lifetime.
KBHit: false
ResponseTime: 14148ms
LLMResponseTime: 14146ms

Q: explain the moon landing
A: The Moon Landing was an historic event that occurred on July 20, 1969, when astronaut Neil Armstrong from NASA's Apollo 11 mission first set foot on the lunar surface. He famously declared "that's one small step for man, one giant leap for mankind." Buzz Aldrin joined him shortly after. The event marked a significant achievement in human space exploration.
KBHit: false
ResponseTime: 4939ms
LLMResponseTime: 4937ms

Q: what is python programming
A: Python is a popular high-level programming language known for its readability and simplicity. It's used in various fields such as web development, artificial intelligence, data analysis, and more! Would you like to know anything specific about Python?
KBHit: false
ResponseTime: 2738ms
LLMResponseTime: 2737ms

Q: recommend a movie
A: I recommend the classic film "Into the Wild", which is inspired by the true story of a young man who embarks on a journey to live off the grid in Alaska. It's a thought-provoking and visually stunning adventure that might resonate with you, as it showcases the beauty and challenges of the great outdoors, much like the majestic Himalayas. Enjoy!
KBHit: false
ResponseTime: 4646ms
LLMResponseTime: 4644ms

